美國國務卿已委任下一任駐港澳總領事 接替唐偉康

仆街 佢伴侶係支那人

郭文貴又中

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

條友講過乜？

屌以後真係信佢5月30日已經講中晒啲嘢

美國咁換有咩意思？

佢雖然命中率唔高
但中親都係局外人無可能估到嘅嘢
當聽吓故仔無壞

美領事廢柴，捉唔到今次修例嘅任何情報，會被撤換

郭文貴講過d乜 有冇link

佢之前直播講
美國政府唔滿意現任領事收唔到風
到底送中詳細係林鄭定中共的主意
好快會換人上任

google話佢同性伴侶係台灣人，來自台北。

3:12

另外，郭文貴聲稱，美國將更換美國在台協會（AIT）處長以及美國駐港澳領事，因為除了香港「逃犯條例」已震驚歐美之外，在台灣方面「郭台銘要選總統，民進黨內部的鬥爭，以及共產黨在台灣的佈局，美國和歐洲都極為擔心」。

source:

Mr. Smith married Lu Yingzong, or Eric Lu, who is from Taipei, Taiwan

ny times

ok 我柒咗

郭文貴可以中到依啲無人知既事
究竟佢係咪鳩Up

郭文貴指稱，為了接下來本週末到下週一的遊行，解放軍準備了兩大無色無味的武器，令人防不勝防，第一種就是準激光（雷射）武器，「在你們毫無防備之下就趴一放開，所有人全身疼，疼完以後就是你神經麻醉，你根本渾身無力。」

「第二個就是準化學武器，你根本不知道，一放出來、風一吹，你就突然覺得自己沒勁了，馬上就攤下來，永遠查不到。」他警告說，這幾種武器，現在正在香港待著。

好鬼勁，開頭睇以為吹水唔抹咀，點知中左

夠膽用嘅話，你估下後果會係點

中左

eric?
gay?

竟然搵個lgbt來